人類真係極度犯賤既生物

人嘅本性就係咁

稀少性問題，鑽石你會覺得好珍貴會珍惜，但普通街邊d沙沙石石你唔會覺得需要珍惜。

太容易得到嘅愛永遠都唔會比人珍惜